[Sone]現在是少女時代!!樹大有枯枝，人多有白痴~

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - Mr.Mr.

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

孝淵SOLO出道曲 - Wannabe

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

預祝爆第792個post
上一個post:

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：[/quote]

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去，按download
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@hotsootuff (開通日期:140215)
帕尼：@xolovestephi (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

新post留名

po名我中意 害群之馬

Lm
蘿莉腦殘飯

因為個名過嚟留名

留名

最憎班妹妹飯

Persona!

個翻譯係咪係咁譯persona做panasona

係

但太妍自己好似都係咁讀 a?

錯文法既"請望下呢邊丫" 私追族影相常用 特別多出現係韓國同內地d錄象 香港黎講個人以前較少聽倒
但如果你聽倒錯文法("破牙/扒"些唷 係錯 正常係就咁"破"些唷) 既話就即係唔係韓飯 可能呢排多左d本地私追族追少時or係內地黎追既

勁多內地人講 唔似韓文既外星話

我都聽到

最憎呢私追族 又跟車果d
上網周不時見到人拼車去追

我聽到佢係講 per～sona

韓文發音pei le soo na

我又分享下相先 香港首場既

新post留名…
心心
錫錫

韓文冇 R 音

巴打究竟用咩影 點解咁清

如果無聽錯，應該係페르소나

睇番真係呢個寫法
自膠

同問
大炮都運到

我又放下相先

前post 啲人話帶到大砲入去

所以我唔會自己影
因為一定有人影得勁靚

無反仔 .. 非大炮
我都坐好後..mixer 前

背隻

我都係咁諗
就算我坐第一行，但我只係手拎住一部iphone一定都唔會影得靚過其他大神
所以我呢兩日都無影過相，全程享受成個演唱會

我都係咁諗 影相交返比專業既

等我黎

我反而覺得自己影 回味起上嚟更加有味

留名
D相靚到

原來琴日最後都有揮手

exactly the same
不過二安果陣好聽話地photo time影左幾張

七公都鐘意少時呀 你好呀洪老前輩

我影到反哂光最後都唔知影咩嚟

it's ok la，眼睛睇到記左入腦就夠喇

為左個post名一定要俾返個正評先
心心

爆post爆得勁快

師父

過埋呢兩日應該會慢番

又變返幾個瘋狂推POST

好長好癲

機場果班
你地只係去拍片影相
絕對唔係送機呀
你地去送親朋戚友機會唔會咁樣呀
更可況係偶像

仲有2張

演唱會後先至講出嚟

好撚核突，卸撚晒膊

好長好癲[/quote]
好撚核突，卸撚晒膊[/quote]

下你邊忽見到人地卸膊？

醉愛智仔巴打，人地6月2先公開方案，你6月1就講定冇大合唱，其實你係咪ig站啲人黎？

肯出黎搞已經唔容易 唔好怪任何人啦
今次搞應援咁短時間搞到已經做得好好
抽都有感動到
做得唔好既地方咪當係經驗下次做得好d
仲有10週年要靠你地幫手搞
但大合唱可行性真係好低 除非好似lion heart咁有大會播音樂跟住唱

回憶返尋晚~

當太妍講完野之後..
好多人都立即有反應...唔駛等翻譯姐姐
究竟係香港太多SONE識韓文?
定係好多韓國人?

我隔離啲妹妹好似識聽咁
可以好快大叫
雖然唔知佢up乜

啲人見到隔離有反應就會一齊叫
唔洗好多人都識聽

睇節目睇得多 識少少詞 大約都明佢嘅意思

少時post咁多正皮

push Day 2 二安

但港sone反應好快，見唔對路即刻轉lion heart

好感動
成功召喚抽
sone錫錫

呢樣雖然可以比抽覺得我地有同佢互動 但係佢可能都會因為我地淨係識比同一個反應而覺得悶 我記得傾偈嗰陣佢有幾次都唔知要講咩好 不過呢個無得講 真係語言問題

金爺右腳膝頭瘀左

左定右？

佢嘅左腳先岩
mon睇係右

一播就即刻反應到 仲要自帶應援

我想問下 有冇人有買多本Brochure 可以放比小弟？
好想買 但我睇第二日 一黎已經冇晒
Tg:

以前Sosius搞兩次二巡三巡，食埋食埋唔少委屈野，都冇見過佢哋出咁多字屌鳩人

回家吧孩子們!

當年西卡退團猶如震撼彈
之後都無心機理韓娛d野，直到偶然MAMA個日睇直播睇到泰妍Rain，先慢慢買番D Album聽番
無幸成長於音樂蓬勃嘅八十年代，幸好還有少女時代

Btw, 中7你Sone打個topic好好

睇得出係好委屈
利申老飯

永遠是少女時代
唔係你衰，係當日夜晚我身邊D女sone當時lunch都喊到痴線，受左太大打擊

Sosius有人有上高登架
唔知有冇過埋黎

我都係jessica 走左之後好少留意成個團
淨係留意短對
講真lion heart, party,0805 呢d都係聽左幾次only

咁sone打有無去睇con呀~

exac7ly

間唔中有睇post👋

睇曬兩場persona

有冇人同我一樣睇完琴晚已經擔心到時10週年世巡點搶飛好

真飯驗証方法即刻應個forever 授或姐唱段complete 黎聽就知

我都係後尾朋友執到廿一號放出黎嘅nlock A，再讓佢張飛俾我先有得睇
10週年都唔知點算
btw，今次persona in hk歸功於安檢嚴格，除左大神外少左人帶相機以致大家都好用心fing螢光棒應援
抵俾心心蘇打

You make my life complete

完全明白，雖然我係115果期入飯，但都好似你咁由以前機場到con大炮跟身狂影，變到前幾日冇衝動去接機，兩場con都冇拎炮去，送機連手機都冇拎出黎，人老了看透世事，冇曬以前果種追動向追到癲既心態，依家大家個個返工拍拖結婚生仔養孫，盡能力出到幾多得幾多，為求親眼見多真人幾面算。
Btw 下波了大家記我返工啦

我不是大神但我係115到依家每一次都好難忘，亦都自己送左分特別既禮物俾佢地，這個青春無悔了，將來我都係幫手集中問候on9既算，我就手機相機都唔拎睇你夠唔夠我講

我哋林舉手福前西卡唱最尾個句係我腦海播緊..「shi pa....(echo」 ～dim 燈 「馬...sayge

留名j 太妍

最近都有著件you make my life complete tee出街

睇rm 少時做嘉賓好記得佢地互相簡隊友 之後開始飯佢地 慶幸115之後都有去睇佢地 雖然佢地少左comeback 但一comeback就自動返黎

我依家都仲係聲沙

We are watching you

6月1就有ig爆左喇 專登出幾頁公告話鳩人，邊個錯都夠核突啦 不過見你地對大陸站搞應援都冇乜野，呢啲小事算得咩

做過既大合唱應援真係一世記得點唱

江盤點會唔係大神 細細個就聽過你個名

Complete 大合唱 係一生人 做過最刻骨銘心
既應援 果時張紙仔應該仲收埋係到
問住啲空耳版歌詞 （識讀韓文
已經開始眼濕濕

無記錯既話係 第一個地區有大合唱出現

慶幸曾經係當晚其中一分子

不得不認老...聲仍然沙

當年一齊唱complete真係好感動

我喊住咁唱 唱到走曬音
返去睇返我錄段片頂唔順

台場itnw先既~

泰妍concert引哂啲sone出黎

唔理班 台仔啦

果時已經好鐘意少時啲慢歌

별별별 complete tears forever

青春丫 回憶丫

青春啊

仲未抽離到

心心

好可下(愛)

錫錫

二安果陣我聽到有人問唔係唱itnw不過我都跟返叫"唔好走"算

岩阿 我都係同你一樣 太耐冇cb 鍾意第二個團 自從睇番太妍演唱會 發現自己原來最愛都係少女時代 我每次一聽八人版重逢的世界都會喊 呢一首
對唔住 我以後唔會咁花心 淨係鍾意你
利申 老飯

請問大家點樣收藏d手副？過膠？

心心
好想聽全首U R 太好聽啦

每次聽番complete都眼濕濕

太靚啦

見到佢咁安心既樣..
幸好妳在我的青春出現

好可oi

點心心

蓮
你地Fb呢兩日又多左更新 仲開埋IG

Fuck you bady

Baby

有聲

下次送機我一定會去保駕護航!

呀。。。。。金泰妍呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

老飯+1
返左工真係追少好多，碟都好耐冇買用apple music算
但今場con 搵返我既熱情！
要追返多d

下次送機著避彈衣推鳩班影相撚先

哩段片真係睇一次喊一次

聽到順圭唱到喊晒口 我都喊埋一份

屌你老母你係咪盲撚左呀？？？？？？
依家就係要話9班ig妹on9 萬一蚊做兩日前後台應援做唔做到呀？

現場睇表示喊到唔想走

我記得有張圖係有個日本SONE完左SHOW喊到坐左係到

同大家一樣，之前漏咗氣，但而家嗰份熱諴好似返返嚟

補番條link先

已follow

大師兄返黎喇

兩場CON之後團火燒到把把聲

喂巴打
呢個第二個站來架

希望可以帶到十周年

食水深到

條友好似盲咗咁寫明6個土生土長香港sone都係要話大陸站搞應援
抽吧做支援咋

講真人地抽吧應援點都經驗豐富過班第一次搞應援既小朋友

做水貨客啦

好想聽

如果d舊站出來搞咪幾好唉，唔使而家屌來屌去

其實有時我都覺得幾慘下,喊到聲沙都唔夠女飯黎

如果佢唔開concert 自己又無親眼睇既話 可能佢地下次cb你都唔會再點追 所以佢地真係要定時定候派下福利 利申非sone但完全明白你講緊乜

土生土長開個weibo出黎宣傳先

有時我會專登拍底香港sone既應援放上youtube share
呢段我自己都頂唔順 不了

話說點解persona無日場既

救命丫 上網搵返 complete encore fancam

一路睇一路打哂冷震 過左四年啦

係舞台中心彈出黎 清唱itnw

睇butterfly kiss UR
都係覺得Persona UR 震撼d
一黎就爆發，同埋聽第一句就知，狀態非常好

但係butterflt kiss 首UR係半空唱, 果刻覺得眼前有一個仙女空中

當然persona 個狀態真係完美咁滯

應該係個編曲關係

咁就4年
You +me=complete

Butterfly kiss用ur做ending
升上台個下畫面好靚
好感動
但用黎開場又好震撼
首歌太屈機

老飯too
係香港已經好耐冇再見到熟面口既sone打
就知道好多老飯已經少左好多
始終四巡又冇香港場 好難令大家團火返黎
今場真係見到好多老飯肯去睇 已經覺得好懷念

係現場睇 一定係butterfly kiss個次震撼
連埋d紙碎飄埋落黎，女神下凡

太辛苦 一做就做足好多個城市

好酸

視覺上真係震憾, 好似成個人係半空停左係度咁

人地好似ig facebook都有開喎 同埋無記錯個時ig站都有開微博 不過就俾人屌到收左皮囉

同埋本身覺得My voice d 快歌一般般
但live 聽完真係感覺完全唔同曬

老飯表示有港場點都會去，去完發覺團火仲係到

你是我不會後悔的青春

好過有啲人咩都搞唔成 就亂作野屈人帶風向鬧班做得到野既人先
台灣果班我唔撚理 你地班19 ig站係要攞尾彩呀嘛 繼續扮盲扮睇唔到真相囉

Butterfly kiss 真心 UR 位個高音你聽完係會眼濕
見佢慢慢升上去，
人仔細細但可以用佢既歌聲填滿成個場
果種爆發力。。真係會一直令人覺得好驚歎

後遺症患者需準時服藥,一日三次,空/飽肚皆可,手中握著螢光棒配合揮舞藥效更佳!!

香港飯圈玩微博既人大有人在 不外乎係收下圖睇下中翻 如果玩微博就一定係大陸人 咁我玩facebook instagram係咪美國人呀？醉愛智仔巴打？

再睇真係不得了

呢兩日聽歌都手fing fing

完左2日先上水留名,心情仲未平伏
尾場坐小舞台第6行,抽抽一行近,真係好正!!!!
儲定錢等大隊CB

我都會比較鍾意butterfly kiss
成個畫面太靚太感動
上年首爾尾場睇到喊

巴打你d理由好牽強喎
我相信呢到都有好多蘇打有玩wb 都係為咗緊貼少時嘅source姐 有咩問題？
利申 土生土長香港人 有玩wb 純粹為追星

睇曬兩場原因就係想睇兩次UR

butterfly kiss係有清唱一小段ur tim

我都覺

講得啱呀巴打
本來我已經好少留意少時 但一知到泰妍要開con就諗都唔洗諗決定一定要睇
結果發現我團火原來係未熄架

ps: 115 blk15戰士 (唔知仲有無人記得依個稱號呢)

我尋晚係屋企睇返自己拍既片，真係fing住枝螢光棒睇

講震撼 諗起以前去smtown時泰妍唱devil's cry
哇果下即刻被圈飯
利申：本身本命唔係泰妍

115果陣聽過抽唱devil's cry，真係覺得好正

好耐之前已經中意少時但本命一直唔係泰 115一睇devil's cry就番唔到轉頭

點解我會咁遲先成為sone
無喺現場勾手指尾

agger 一向中意聽佢唱慢歌
但聽完演唱會覺得快歌都好正

今次抽都有主動勾手指尾

有冇勾手指尾片段睇下

依家首首都覺得好好聽

10周年應援一定要加手指尾呢個手勢

其實本人09年鍾意少時，本命太妍
多年來，無話跟開邊個站
只係邊個站多野睇就會睇
我唔識好多sone打都正常
最近因為TY想同大家跟貼d先開ac

115 1109 1110 今次TY611都有去
同意各位sone所講
少時個勢都停左一排
都係睇完TY persona先重燃果份熱血

仲記得115係鍾意少時之後佢地第一次黎既con
最後sunny同我地約定而家仲記得

1110大合唱，大家一齊踏地既聲音永遠記得

Sone們，十周年大家要一齊睇呀

本身都最鍾意cover up每首都好好聽

我都最鍾意cover up
睇埋歌詞好有戀愛感覺

老飯的證明，大家多多指教

最感動係1年後Girls & Peace
fany day1 舉手指尾回應返115既約定

你講開先醒起
開頭傳聞話有香港
等等下無左件事...

我記得1110最後佢地玩水
勁興奮

但佢地有一句我記到而家
「本身想同大家一齊玩水架，不過大家既相機太貴啦」

好似係話香港無主辦接黎搞，所以冇港場

仲要係抽講既tim

會唔會十周年都冇

係喎..立即心諗..「屌..」
不過當晚佢地的確玩得好放

話說有無方法keep到張飛唔甩色

講起就分享1110最後片段

但佢地當時係想同我地玩

老飯留名
sunny 對住個cam 勾手指尾

你一講呢句
就諗起當年有sone開post話
「電腦裏面既人，最後要返入電腦，我地回到現實」

好想聽返最原始版本嘅into the new world

身處喺香港就唔好ff呢樣野

個晚好多sone比佢地淋聖水

仲有抽 踢爆個氣球

即刻有畫面

[quote]

有冇片

I GOT LOVE 隻舞真係痴線架

原來呢個係香港
抽抽黃金腳

d人話呢首歌難聽 但我覺得幾正 好有味道又霸氣

超正喎 妖艷 feel 先行曲MV一出 就愛上

Live仲正 超吸引人

首歌冇乜聽過
live好聽畀佢震撼到

唔肯定係香港定台灣
但上面一港我個腦入面就即刻播返哩吓

尾彩就taengent出幾頁紙攞緊囉好無 講句出幾頁紙屌鳩人好核突就變左我攞 抽吧就佢地搵既，19 ig站都集左萬1，睇唔撚起佢地冇集既大有人在，經濟能力重大過集ig既，洗唔洗搵大陸貼錢阿。真係唔夠咪搞細啲囉，冇咁大個頭又想搞得大就洗人錢，好撚低賤，重要攞尾彩 不過最撚on9就係你呢啲講兩句就屈埋人地入ig站既人

我最記得玩水，好似yuri本身想衝過去噴水落fany，點知比fany兜口兜面噴返轉頭

仲有Yuri Fany佢哋玩水

YURI係成身濕哂 其他成員笑佢

真係唔好意思，咁睇黎我入錯場，原來呢到玩支那app佔多既，咁大陸場用番抽吧錢都岩既 我就睇唔到weibo多Twitter 啲咩。

我果陣望到，笑到收唔到聲

我淨係cap咗呢張圖 唔見咗段片

西卡唔係好想玩水 但唔知比邊個追住淋佢先反擊

哩段？

我比sica 淋中左

終於搵到喇

係呢段啦，笑死我

順圭笑得好賤～我鍾意

望住佢地玩 真係好開心

次次演唱會 都覺得望住九個發光體

台場720

115張飛唔見咗

我都整唔見銀包唔見埋

上面有人po佐 you + me = complete 條link出來
睇佐2秒即刻爆喊
果一晚既畫面即刻出曬來

同上面某位巴打講既野一樣
以為自己無佐追少時既動力
但persona有港站就諗都無諗過就收飛
睇完之後先意識到其實自己無褪色
sone 係一世既身份

呢隻真係要浸下先會feel到個味到

佢地始終3年無係到開show
又發生咁多事又多新人
自己又有工作係身
好難好似以前跟得咁貼
但真係一場演唱會帶返好多熱血返黎

睇睇下搵番段呢片，諗番好多野

搞咗成日先註冊返個lihkg account用
利申︰唔識電腦

個波散咗九件 真係喊出嚟 個心好痛

主席

呢條當時高登Sosius代表作

嘩...主席

唔記得Sosius定其他fans club
有個光頭大神
每次一見到都好易認到佢
唔知有冇人知我講邊個

尊重下你偶像家人啦妹妹飯

屌就係呢條女
第2場果時仲有條仔話比抽知佢同左佢哥影相
佢知唔知醜

擺明唔知醜 抽心諗：做咩成日煩我屋企人

有時真係多得呢啲 自私自利

為左上網 post張相去威既人

己所不欲 勿施於人

不過新一代真係講都哂9氣
（唔想一竹竿打一船人）

係唔係用手做影一次手勢果個,我好記得佢個樣

應該係 全場得佢去影 屌睇佢ig 15歲 多得呢啲人唔少

咪就係 一睇個樣就知唔想佢影

應該抽哥唔想保安難做或者影響抽 所以先焗住影

睇片抽哥冇應承過 係條女一見保安行後左就衝去影 佢個fd都想影但保安返返黎屌佢地

完全切合本post標題

啊哥係隔離望住都唔知佢地做乜L

條女有前科 apink嗰邊啲人都唔鐘意佢 又係死衝埋去人地度嗰啲

好開心見到好多熟悉既人歸位

原來係過街老鼠？

遺憾既係，冇睇過9人con

咩團都鍾意既USB

香港場冇睇咩 個人認為phantasia雖然得8個 但視覺感最正

自私自利嘅人多的是啦，唔知止新一代（你懂的）

呢個真係堅癲，比人鬧到飛起都唔走

2012-2015都係外國讀書

為左po相

10周年Gogogo

去硬，要儲定錢買前d

不知所謂 原來係過街老鼠黎 仲要臭哂朵果種

我見到係條女影完後佢哥好無奈咁冷笑

sica7月台灣場依家仲有飛買
好想去呀

遺憾睇唔到 complete 圍圈

其實佢唔知自己位已上架咩 仲咁夠膽po ig

肯定係因為唔係真飯冇留意到

成場一齊唱 嗰種感覺真係好warm
搞到我又諗返起前幾日一齊唱lion heart

肯定啦 真飯唔會咁撚煩

果日見啲人起哄 起身望一望

原來係 抽抽丫哥

心諗真人都同妹妹幾似樣 哈哈

跟住就坐返低 有咩好影 搞撚住人

要呃like嘛
人無我有喎，幾咁威呀

我左邊最前果區仲要有幾個女仔跑過去拎合照
唔知仲以為抽行左出黎

我都係
以為咩韓星到左
我都無理到 坐返低算 有咩好影

諗住都未整

人地又唔係藝人好心啦

後尾有個保安嬸專人保護
尋日一安叫叫下急尿去廁所出黎結果撞倒抽爸 笑一笑點個頭 正寒暄兩句請個安就聽倒VCR 既刻狗衝返黎聽Fine 結果廁所太遠跑唔切miss左開頭少少

真係好懷念 真係香港先會唱完要嗌一嗌

佢識咁諗就唔會衝過去影相啦

sone打快d返現實,咩原來尋日係港場第三場

唔怪得知 抽明明未出來 前面啲人係到起哄

好彩啊妹冇嚟咋 影啊妹泰妍一定嬲
泰妍當女咁保護啊妹

如果妹妹黎左 我拍心口話 一定出事

呢班 撚屌 蘿莉飯 一定發哂癲

好彩無黎

練習生應該唔可以隨便請咁長既假掛

見到少時D CON真係好正
怪就怪自己14年先飯

Sm一定唔會比佢黎

我本來想行過去見下佢屋企人
不過聽到夏妍冇黎 就走返埋位

11年夏妍同屋企人有黎過香港玩 今次如果黎行街被人認倒實出事

SM點敢放夏妍黎
一出咩事就仆街了

第一日睇完concert上返一樓同人吹水，點知過左一陣佢一家人就迎面而黎，應該係過返去酒店。

我諗最主要係保持神秘感
如無意外RV之後 下一個女團會有夏妍份

會唔會超大壓力......

始終家姐係神枱級

放張day 2相先 點心心

我諗當初夏妍想入sm時 泰妍都有同佢傾過呢d問題嘅

sm都唔會俾夏妍去其他公司啦…

好似西卡同秀晶一樣

其實係咪真入左SM 之前又話fake

外國飯比較多，所以應該有錢賺

大師都唔識, 好打有限

點都會

我諗應該出年先會有新女團,今年sm太多搞作,照睇佢公布左既練習生名單,新團起碼有兩個中國籍成員吸中國飯,之後睇佢既設定係點樣,如無意外應該都係同snsd,twice一樣有9-10個成員,一兩個主唱,一個甚至幾個門面,因為成員名氣差距越大就越危險,不過要頂登就要同twice競爭

但係夏妍係咪偏向跳舞嗰邊多過唱歌

講呢d 呢d都有得Title inflation 亂叫大神陣間比人打

真呀，上年我去左全州問抽爸

如果有夏妍一定係最高人氣
分分鐘比埋隊長佢做

最緊要平平安安 開開心心

如果係我 有個咁既家姐 真係好自豪

化身姐控
不過驚夏妍大壓力

意料之內 之前見啊妹睇泰妍演唱會同sone冇分別 專心到 眼金金望住家姐

仲有冇放太妍野個房？

唔會因為佢係泰妍個妹就俾隊長佢做呀
如果無實力就做隊長實俾人黑架喎…
諗一諗夏妍都應該幾大壓力 希望佢開開心心做到自己鍾意既野

今日返工
唔知點解個腦係咁有聲
不斷出現抽既「心心」，仲要係抽講唔正既「心沈」

如果有咁嘅細妹 我一定錫到佢燶

點心心
好洗腦

好可..下？好可玩? 好可愛

其實抽嗰日講嘅係"KIM心心"定係"點心心"?

點心心
佢知咩點係點心
所以就講左點心心

身為8年老飯突然好多回憶呀

想起當初少時一巡
成日FF佢地會黎香港
不斷睇佢地去其他國家既片
當時發現，原來tiffany去唔同既國家講「put it back on」
前面會加果個國家既名，所以一知道有香港場115果時勁期待！到genie一刻，
tiffany唱一句「hong kong！put it back on」
我成個人痴左線！

同埋有冇sone記得115佢地唱the boys
全場勁大聲合唱「GG」
嘩！勁震撼！

仲有少時最癲峰時期
我都認為係the boys時期
當時去埋美國節目唱英文版
仲記得係電腦睇live,勁熱血
（記得sunny忍笑肚痛樣）

仲有好多好多呀

Sorry 1999左

有，幸福到傻

少時最紅果期
成日幻想，第時生左仔女
仔女追星果時，同佢地講
「拿，呢隊就係爸爸當年追既女團啦」

聽到嗰啲舊商場播舊歌
幻想起會唔會有一日到我哋播Gee

好掛住太妍姐姐

GG個下d回音真係keep左幾秒都未停

係呀...果時真係無舖頭無商場播韓文歌,記得連雜誌都無少時做封面,第一次用少時做封面嘅竟然唔係偶像雜誌(本地計),係旅遊雜誌第一本有少時做封面(好似係)仲有間電器舖播WG個MV 播足一年半都未轉少時,諗起都好火,我買電器嘢一定唔幫襯佢...

之後記得第一次响食市聽到少時歌時係麥記...真係有人類上月球嘅感覺!
元氣都試過播日版少時歌,但自從日本人又排外之後無再聽到!

115唔會忘記。第一次見佢地真人
當佢地係個寶石盒到出現個一刻

好想去...要等左咁多年都實現唔到呢個願望

想問各位sone,太妍係唔係出道咁耐
第一次公開講粗口俾左香港場？

其實佢講左無翻譯到又有邊個知吖...

呢日永遠唔會忘記

我飯左佢7年未聽過佢講粗口
港場第瑋次聽
好聽多呢

好似其他場唱I'm ok有改做bullshit baby
唔太肯定 有印象睇過後記

麥當勞有播i just wanna dance

You are fucking awesome

我記得唔係第一次公開講啦
之前都講過fucking awesome

之前三巡佢好似同sone講 you guys are fucking awesome然後fany笑到傻

1:16

舉中指應該第一次

嗰場係係乜嘢場??

尾場支紅色火炎𤯵光棒仲未熄滅

泰妍唔係第一次講粗口KA LA~
好奈之前先O係IG唱過FUCK YOU呢隻歌

而韓場真係唱左BULLSHIT BABY

果份熱血唔會熄

但之前有冇舉中指？好型

首場係BULLSHIT BABY

講得岩 少女時代萬歲

宇宙無敵孖辮抽

現在是少女時代!!!! 以後是少女時代!!!! 永遠是少女時代!!!!

大家都因為Persona喚醒左團So魂火
希望將來香港再有event果陣 上返黎lihkg post 或者Sosius FB / IG 可以connect倒熱血既大家 聚首一齊營造青春無恢既共同回憶 永遠是少女時代

Lm 心心

無，中指係得港場先舉

2017.06.11 TaeYeon - Persona

你是我無恢的青春

Cr: bbiyak701, jungjukjae

好正 見到大家d熱血同初心返曬黎

其實抽二安最後走果時

我好想大聲嗌 現在是少女時代!!!! 以後是少女時代!!!! 永遠是少女時代!!

之後引領抽都叫埋一份

最後怕醜關係..無叫到

Curtain call +第二日張手幅 ，感動到想喊
真係搵返初心

抽講緊嚟緊10週年同其他member嗰陣我都有沖動想嗌

驀然回首
10年kpop沉醉生活
全因一次youtube recommend嘅itnw debut stage

大家歸位啦

幾耐未試過係到要追post

仲loop緊啲心心錫錫好可愛我好似傻咗

大家啲熱情要一直維持到去comeback果陣

我:i come from hk
太靚喇
TaeTae:太靚喇
FF都覺得興奮

就快喇

幻想過
如果到時少時vs twice會點

雖然應該唔同時間啦

如果係真既，要俾twice知道
邊個先係高手

初心返哂黎

有乜好比，btw你係真飯嗎？

唔會啦 玩野咩

請 尊重其他團 尊重自己偶像

學會 欣賞他人 齊齊進步

Sone身份冇在意過

自己盡左力咪得
嬴輸都無所謂啦

少時永遠都會係Sone眼中女團代的名詞

Sorry
我真係第一次開ac討論
唔知規矩，所有假設性發問我收返，對唔住

對不起，所有本人假設性發問我收返

但我可以講自己百分百真飯

唔識規矩下次唔會

唔識規矩，為表歉意，送抽圖一張
保證以後唔會再發生

請各位sone願諒

收收埋埋有高清圖唔send出嚟 罰你send多幾張出嚟

又唔洗求原諒

最緊要 和和氣氣 唔洗爭做出位果個 （你懂的

和而不同

唔係香港
我都好想睇

唔得 再多啲

明白 始終做錯事要道歉~
而家最緊要既時期..做錯一件事就影響所有野
我都希望香港SONE團結先作出道歉

不過巧合嘅係 我身邊鐘意抽嗰啲都鐘意twice嘅nayeon 唔知係咪因為連nayeon都係抽嘅fan嘅關係
利申:無意引戰

全部聲叩頭認錯想出去 tag 太妍

無乜啦..片就有 自己影既

萄葡

好近

好想知呢個位買左幾錢?
等我草定子彈

我淨係拍咗一首fine 因為嗰時狂喺度應援 舉到手都震埋 跟住返屋企睇返 條片同冇拍過冇分別

你依個位係咪右邊ae/af位？
我見好似係第一日嗌錯人舉燈個女仔坐

話說我嗰兩日都冇乜影相 淨係錄音 聽返全部都係自己把聲 又難聽又好笑

title 串錯抽個名

原價$1480打電話買的

我坐喺a區 中間工作人員啱啱好前一行 對正舞台 都要成二千八

TaeTae唔係TeaTea呀

仲有少少片

求教學 (你提前幾多打去? 定搭正開賣時間?

心急得制..而家改返
SORRY

WTf

如果專登整塊牌又串錯左孜俾佢睇到，我諗抽會大媽笑

我朋友用咗三千蚊買y行

我y都只係用左1600

第一日即買?

如果要坐第一行食黃牛飛大約幾多錢左右?

3000倒

y咪好後?

用咗嗰個viagogo加埋手續費3000

你
我都係blk a y

要帶望遠鏡唔係睇moom

我z中間 都要2800

唔好意思改返名啦仲有HD添

係呀我都係用咗呢個 唔知要收500蚊手續費

苦主揮手

仲有

得罪講句 前排好嘈
後排反而冇咩聲 都係襯啲空隙嗌下金泰妍嘅名仔

不過睇到太妍 幾多錢都係值得

下次要買再前d
AZ其實睇唔到樣

垃圾手機 本身可以清啲

氣氛黎架咋 俾你上到前肯定high哂
btw p排 都high到癲左

又唔係得罪既~
佢地嘈我都唔想..

坐喺太妍屋企人隔離後面係乜嘢感覺
佢話唔多會望嗰邊 同屋企人對眼會好尷尬

sone打 求教學 點打電話買

之前張自拍就係夏妍？

有無人為左泰妍開ac?
我先~((為左係連登同人求泰妍演唱會飛先開

我想知佢啲屋企人係咪都會搏哂命咁嗌
好似成日見就冇咁興奮

好似冇相 有相都有加特效

有snapchat過

有冇巴絲記得泰妍話my funny Valentine 係咪live？
現場聽似係真唱
但係淨係記得佢話band 係live
翻譯又講到1999咁

我 Day 1 Block A Row S 2200 / Day 2 Block A Row M 1800

如果...如果香港可以好似台灣咁.........

FF 完畢

無喎 我坐佢附近 見到佢地都係揮下螢光棒 聽抽唱歌 就算係cover up hands on me都無企起身

咁佢快達要係10點開始賣
我右手電腦F5
左手電話由9:56至10:03不斷重撥先打得通

早上10:03打到過去我同個快達要姐姐話:[唔該我想買太妍飛2張]
姐姐:[我幫你睇睇仲有冇先,呀...先生我幫你禁到AC行59,60~你有冇問題?]
我:[當然無問題啦]

完!

幸運到極點

送你一抽葡萄

This?

又唔使捱貴飛又坐到靚位

這個真係好似阿哥

我都覺得好好彩...
先前0610果場我連個網都入唔到..灰左成日
到最後0611果場我都係入唔到個網
好彩有打電話

有懷疑過佢個網根本有問題~

後台換衫點會唱
係live band咁解

把聲同條片嘴型完全唔match

Viagogo堅係伏
6百幾一張手續費

我同我朋友夾埋買咗三張 呢個價錢本身可以睇曬兩場

上次又唔知本身會加場 嗰一日即刻畀咗錢 點知之後話加場

我上IG求飛,,有黃牛搵我...$6000一張...

個陣驚死無飛
咩都唔睇清楚就買

同佢講
等你死左我燒錢比你

加完仲臨尾先放番hold起左果d

我都係 我嗰時驚錯過咗就冇得買 因為嗰時上網睇啲人放飛越嚟越貴

好幸運! 葡萄ing

有無sone打都好鐘意呢首
韓場以來loop足一個月

好彩我臨開場前一個先搵飛
兩場都1480原價

有冇人有齊抽抽所有OST 既歌
電腦上次壞左之後冇哂
依家得返APPLE MUSIC 果D

食到尾水既幸運朋友，臨尾竟然有靚位買
頭場row f ,尾場row ad
完左con呢兩日到咁上下鐘數就有種夠鐘要出門口既感覺

我係youtube down的

有冇sone打錄左mmly同U R 好想聽返哦

我勁鐘意
抽又勁靚 成個歌女咁
佢又唱得勁好聽

抽把聲真係好多歌種都好fit

第二日抽媽有企 fig得幾落力

有無人仲回味緊 個兩日既情景
我loop左四日 所有抽既專輯
一聽到首歌 個畫面出曬黎
心心 錫錫

走圍同朋友講返呢兩日既野

我睇返fancam都會自己係到笑

我都係呀絲打

我見證住呢件事 睇住跑出去同跑返黎

回憶呀 第一次睇115真係勁多回憶
勾手指尾呀
同埋三巡既bb相

沒有金泰妍的日子第三日

不要再說了

起身返工搭車 繼續looop歌

次次去到快歌 都忍唔住想 jumpjumpjump

期待 十週年

jumpjumpjump

有冇人睇完之後係咁失眠

點會失眠…晚晚發夢就會，晚晚都仲睇緊show咁

第一晚有 個腦好嘈

115

第一晚好頭痛

尾場cover up一唱個下 好似帶左我翻去0115個陣
氣氛正到

老飯證明
慶幸自己飯得早
佢地黎既場場都有去睇

做乜姐你

d 字唔甩色點做到

我係晚晚係到回憶果日 開心到訓唔到

3連快歌

第一次the boys live 係港場？
聽the boys 聽live 好震撼

冇話點特別KEEP
我次次睇CON張飛都另外搵個袋入起晒
前面巴打115個張甩到呢

聽完CON之後成個專輯瘋狂loop
呢隻碟真心正 叫my voice無錯 就係屬於金泰妍的聲音
咩類型既歌都有

同意 一開始出deluxe版 以為多首 mmly

點知 睇完演唱會 i blame on you 簡直聽人出耳油

成隻碟都超正

fire好正

我果張都甩左唔少

最初先行i got love都覺得麻麻 但係後尾成隻碟一出 一齊loop嗰時就覺得好聽咗

演唱會果段 my funny valentine

果幕 簡直係 眼睛 耳朵 一大享受 （女神

希望 抽抽 之後既專輯會收錄 jazz 類型既歌

Jazz正
佢又可以試多種曲風

等緊佢試rock風格 首devil’s cry真係好正

All that jazzzzz

我
所以後面d歌分唔到邉首打邊首 一loop成隻碟loop

我都係有個專屬袋
放少時con既野
但唔知點解會甩色
個袋仲有好多當年既手幅，bb相
收工影俾大家睇

有冇人有影得近既Stress片分享
好鐘意呢首

求打包圖

淨係見倒呢條睇住先

好掛住抽抽

我都好想聽佢玩jazz

飯拍又影唔好，太妍姐姐又走左...
好憂鬱

江盤味濃

好想睇佢試hip hop風格

點keep票尾？我個d甩哂色

有冇sone同我一樣
本身覺得「i 'm OK」好普通
自從抽con一句「fuck you baby!」
之後覺得呢首歌勁好聽

係 我仲loop 緊句粗口
好正

好鍾意cover up 好有活力

係～～
「fuck you baby!」
「心沈」
「錫錫」
「好可呀」
「you are fucking awesome!」
「太靚啦」
「原來你地想用紅色代表Fire,好Lovely呀你地」

仲有咩語錄
Sone記唔記得

feel so fine 都好正

其實聽完CON本身覺得麻麻地既歌全部都變到好好聽

仲有嗰句語氣超奇怪嘅 耶~

咦耶~叫我地扮佢

個重點係大媽笑
平時係電腦聽得多
終於可以兜口兜面聽佢大媽笑

You got me smoking cigarette
I am in STRESS babe

一講大媽笑就諗起呢段野

我都想知 如果過膠咁樣得唔得粗體

本身我地聽唔到個笑聲，佢自己隊支咪埋去我地先聽到

千祈唔好過膠
我有朋友將13年果張拎去過膠
結果成張黑哂

笑死我 成班癲既陪佢扮聲

手幅過膠又得唔得

幫佢過膠果個人有咩可能唔知果d飛係熱感印出黎

岩岩我上網睇過 啲人話去影印或者影相留底

可能真係無試過

真係會 我試過

咁點先keep到唔甩色

密實袋有冇用

防水噴霧,不過要隔幾個月噴一次

睇返 11:11飯拍 大家齊到

估唔到呢首歌開頭都全場跟住唱

副歌果兩句特別大聲
明明11比11算係最易唱果首

Nananananananana

I 都全場有唱
不過無咁齊

Rain之前睇過其他場
無俾佢fake到
不過聽到後排中伏係度笑

應該唱首lion heart我見全場好多人都識唱

少女時代個下應援 大聲到

抽抽嘅大媽笑真係無人招架得住

個post有聲既

我都想post上youtube 不過錄到我把聲勁難聽

好強勁既回音呀

好掛住抽抽呀

: 點解唔返屋企呀各位

頭先聽ballard ITNW 差d係個位喊左出黎

仲係好掛住jessica 把聲，真好clear

逢聽必喊 唔好亂聽

沙冷hea 沙冷hea 沙冷hea

如果你話必喊
我又諗起好多年前
徐賢媽媽蒙面上節目同9隻痛哭果度
之後tiffany話「好多謝上天給我8個姊妹」
喊爆

仲有itnw 既complete

依個喊到痴線

我記得09年剛剛係sone既時候
有個傳聞，話少女時代成員互相唔可以提呀媽

其實我想搵返黎睇，仲要有中字...

唔該sone,留返收工返屋企先喊

9只辛苦啦

未放工呀

有冇人同我一樣好鍾意睇少時上rm個集(無智孝嗰集) 起碼睇足10次以上 我勁掛住西卡講stress同理一齊既綜藝

係呀係呀 之前放入電話
無論睇過幾多次都唔會悶架

睇咗廿次以上

而家電話少時一週偶像已經取代左rm

咦耶個下真係好正

Rm個集真係睇幾多次都得
一週又係成日睇笑到din

仲有光洙同yuri合唱勁正 今晚再睇多次先

一週既抽
坐玩具車，一坐落去就大媽笑

我記得嗰一集好似多咗攝影機拍 專為佢哋而設 仲特登好似話裝修過

如果佢地上認識的哥哥就正

即刻比fany一野刮花

FF下真係有先 突然心情好緊張

想泰妍上，之後全體上

頂 呢下笑到肚痛
''查''一聲 之後地下黑左

Dance line全部跳錯

小弟無乜儲飛習慣...但呢張係我第一次去少時演唱會...其實大陸啲粉絲真係好瘋狂...相比香港容易發生意外...希望十周年唔洗再上去睇啦!

仲有允都好似係....

人地為左佢地重新油油 美英癲得濟一野踩花人地個地板添啦

如果真係有 試下買global package

秀英版告白頌係咪都係依集

係 粗豪版告白頌

睇佢地會揀邊個做理想型

享敦叫佢哋重新學過跳舞

心心
心心

佢地本身要既野亨敦唔肯送，但睇完試跳，話飛機都肯送

允兒呢一段告白頌先係經典 最正

允兒個段睇到起雞皮
睇左2秒唔敢睇

我同亨敦一樣 每次睇到咬手指 我隔住個mon都好怕醜 可愛到畀佢電暈

秀英 飲番兩杯 嗰下真係爆笑

我允套劇拍左半年終於拍完

最搞笑係之後每次有artist上去扮可愛 都會播呢段出黎做教材

我而家先知道I 2:48嗰個男仔係佢阿哥

上星期六去完Taeyeon個唱 唔知幾時再嚟呢會⋯
不過有啲fans接機嗰陣太激動嚇親我家太妍

一開頭啲人講話個mv有佢阿哥 我一開頭都 估唔到邊一個係 之後睇番先知原來係戴耳筒聽歌嗰個 入戲到分唔出邊個係

又夠鐘食藥了咁多位,請自備螢光棒和應援叫聲

收工..睇完
照舊一樣。爆喊！

唔知點解抽抽唱演唱會版 仲好聽過上youtube聽 本身有幾首唔係成日聽 但係上次一聽完演唱會發覺首歌仲好聽咗 即係好似嗰首fire 演唱會唱係完全勁high
最記得最後嗰下喺堆火螢幕走入去頭也不回勁型

SONE TG GP
主要派膠多, 有靚女
現有大約70人左右

入多左好多個

大量派膠

秀英放閃，盲左

演唱會音效始終較好,而且睇住抽抽認真肉緊唱既樣好有感染力,同聽mp3係兩回事

呢幾首歌 簡直覺得自己落咗club 我坐小舞台邊係咁跟住跳

"Sorry, this chat does not seem to exist."

佢地revoke左條link

想加入黎認識下大家but比人踢左

611唱why個陣冇計劃過但個個好齊心叫金太妍好搞笑
要再多謝咁多位sone咁落力應援
呢兩晚真係好難忘好感動

特登申請咗ac入去 撳錯制走咗群組

唔係得你一個係咁

嫌我老

其實why大叫金泰妍x8係官方應援黎

都真係冇計劃過

想入去識下大家都唔得

好耐冇係飯圏蒲頭唔知而家SONE們點
踢左冇得識新朋友

個個企哂起身又跳又叫 好high

本身都有點解仲要計劃

呢D邊洗計劃 二安唱 Lion Heart 都好多人嗌少女時代

係 個陣冇諗過會有咁多真蘇牙

結婚啦

訓前一推

泰妍結婚應該有好多人失戀

超多人

前提下嗰個人要係Sone認可

我隔離個啲唱都唔唱 我好似異類咁

自high 起哄

少時一定要嫁得好呀

心臟經歷過伯賢試煉 只希望泰妍揾倒既另一半比倒佢無比幸福 因為佢值得幸福
再生先

十巡宣佈唔通...

佢感染力真係好勁
Fire勁型好中意佢唱完頭也不回返後台
之後個mon係兩個泰妍合成一個
型到呢

其實嫁邊個都冇所謂 最緊要太妍開心 畀到幸福佢 已經足夠
我老豆成日問如果太妍結咗婚你仲鍾唔鍾意佢 你會傷心幾多日? 我話點都唔會脫飯 成日話我係因為太妍靚而鍾意佢 佢冇飯過佢 根本就唔知道9個人到而家8個人出道到而家嘅辛苦 作為隊長承受壓力幾大 其實太妍以前唱既ost 嗰一把聲音 係冇其他人可以唱得到嗰種感覺 首首都係神曲

不如我地自己開第個

好 不過我啱啱開ac唔識點開

我真係好想俾埋我嘅幸福佢

me join

睇到佢幸福我已經心滿意足

排隊啦 你攞籌先 你而家前面仲有100000000000O個左右:-)

最中意佢啲ost
all with you都好正

係冇一首唔好聽 就算我聽其他歌手 實有一兩首唔好聽 但係太妍唱嗰種感染力係唔同每次聽都好新鮮好洗腦

大概我諗中意一個人就係願意自己唔幸福都得 但佢一家要幸福

應該係佢平時將啲情感收收埋埋 放左落啲歌到。搞到聽完首首都會有失戀嘅感覺

+2
好enjoy同大家傾計

上面個個group cd-rom唔洗入
講少兩句野就比人踢

😎SNSD+S💗ne=COMPLETE💞

Joined

終於研究到點樣開

最好唔係男團喇
之前抽,tiffany...
諗起對方d fans言論真係

Channel好似冇得傾

唔係開group咩點解係channel嘅

如果男團或者藝人嘅話 啲腦殘粉絲會瘋狂 發癲 又自殘又恐嚇嗰啲

都係唔識開

group好似要有一個人係邊先開到？
唔計自己

係...等一等

唔知得唔得

冇得禁入去嘅

你呢個Channel嚟架 係要開grp

記住有group都要推post

唔知開左未

開咗上面有一個

開始睇返少時好多舊既片,

搵到一段想分享下 抽抽同sunny 合唱Ma Boy

短身CP真係好正

佢真係好好
明明冇二安都走返出嚟吹多兩句
更加死心塌地

實力寵飯

出黎派下軍糧啫

唱呢啲歌真係好屈

sunny緊係要唱番sunny

短身CP

因為抽CON...將收埋左深深處既熱血拎返出黎

痴線到..睇返一巡DVD

咁耐以黎真係未見過少時post 有咁多正皮

紫色既薑仔

我本身冇咩點留意香港既圈子，依到算係第一個我係香港入既圈子
因為一開始我係日本果邊留學開始飯，所以我既圈子係日本果邊，不過亦都因為咁樣識到好多人學到好多野，當初去留學果時係諗唔到會變成去追咁多場舞台，咁多場演唱會連Dream Concert都追咁癲，所以第二日既手幅我入場一見到第一時間send去俾日本圈子睇，佢地都話手幅既意思真係代表到佢地咁多年黎對少時既感情，好難得會有一班識或者唔識既人為左做好同一件事而咁癲，係過程中亦都有好多好既回憶，依個唔單只係我地做俾少時睇，亦都係做俾我地自己睇成為一個共同既美好回憶，真係唔後悔少時出現係我地既青春，甚至要感謝少時出現係我地既青春，sone打們一直是最好的

610嗰日邊個開錯燈
搞到其他人跟風一齊開錯

左邊有人叫人開之後開錯sweet love=lonely night

我剩係鐘意TTS...點算

無所謂既 只要尊重其他成員 互助互愛

我諗唔少 sone 可能入坑果下

都係 唯飯一兩個團員

但可以話你知 當你演唱會近距離

見到佢地係你面前面對面

九只 都會發光一樣 無誇張

好想一齊叫團口號

算喇 一d舉一d唔舉好核突 所以最後兩首都舉咗

執生

兩首都舉左x2

第一次係sone post留言 hello

入唔到

得罪講句 Sone都要咁分小圈子
真係得香港既先會咁 不如入grp前答問題驗證仲實際啦

特別鍾意其中一兩個成員一定會
但都係建基於佢地係少女時代
solo係好精彩 但係團cb真係熱鬧好多

抽不嬲都好

同埋痴線好多
成班嘩鬼出院

個個入晒GP~無人推POST

我鐘意推post多啲

放link放圖可以多啲人睇到

手機wallpaper

叫左開group都要推post

望到真係得淡笑...步舊登後塵啦
即使轉左登本性都係冇變

D人一開GP就唔會推POST~又變到得返小貓三四隻

得罪講句
唔好谷仲實際啦

爆post速度急跌五十倍

至少有我陪你地

我都慣左KA LA~之前我一個人POST後記推一兩頁都係咁

一開始飯既時候 已經好鐘意睇後記

因為唔係每一場event concert 都去到

好多 少時 既趣事 都要係後記先見到

放心我地仲喺度

推到 cb

即刻lm推post 推到10th cb

通常GP傾一段時間就沉都係喺到傾好啲

係咪證明抽飯多過團飯好多
以前係高登都好少推post快到追唔到

全盛時期仲快

我又黎加入推po
快d到8月

抽抽主攻唱歌,又鐘意上網同sone互動,其他成員忙拍劇/其他,少d時間蒲頭姐

有冇飯站keep住更新9個既近況,lm

繼續泰妍後遺症

keep住推

繼續推 準備過百正皮

通常有港場個POST都推得特別快既....
海外場因為唔係太多人去~所以都無咩人推POST.....

如果有追開POST都知我有時會POST佢地D新聞出黎既

估唔到咁多正評 個TOPIC太有共嗚啦

抽岩岩黎香港開show 嘛
同本身佢隊內人氣真係好高既
但呢到都好多團飯

七月演員允回歸 (好似係)

7.17

居然同我一樣都係用呢張

好多唔飯少時嘅都飯泰妍

active 飯站真係好少

留係到推post推到十週年

好多時都係睇台灣fan page 香港淨係有睇連燈

始終頂唔住韓劇慢節奏,之前K2睇左幾集甩左
btw 食飯見到txb 2條j播緊 配音極差

sosius 出左ig 會翻譯成員ig 正

聽左咁多年
最好聽始終都係into the new world

唔同階段 唔同情景

都有好聽 有共鳴既歌

當然itnw 係極具感染力 同表現初心既歌

十週年

係 出I果時就知真係好好好多路人鐘意泰妍

d新飯應該就係俾抽吸入黎

我想睇返最原始嗰隻版本

出道舞台？ 後面四隻大字 少 女 時 代

果場live真係有血有汗 不看不厭

用mytv super追哂佢喇

個人覺得清唱版最屈機

出道場係咪泰妍發高燒照頂硬上??

睇2015 weekly idol 飯上金爺

大師兄歸位

呢套我比宋允兒吸引到 勁好戲

睇utube片 見允允識淥面個下 連我都一齊拍手掌

宋允兒 同k2先至係一對

係咪有人要充充

充充看地球?

充充

想當年都係執笠台播套好似叫你是我的命運先開始上網搵允允野睇 再飯上少時

一開始成日話kpop女團 人造人又g
我想講 少時唔係賣樣,亦唔係賣身材,係賣實力

同埋賣瘋

推

發夢同泰妍飲咖啡

睇咗少少預告，而家反而好想睇老小套新劇

粗魯到爆 好戲咗好多

有冇sone打未飯之前覺得yuri,忙內好似樣,好難分

曾經認錯 開頭了解佢地果陣

有一集金正恩朱古力咪唱lf you seek amy既,我果時遠睇以為有一個係jessica,點知鏡頭近左先知係tiffany

圍圈圈 好鐘意呢張 分享下

手機 電腦 都可以做到wallpaper

老sone 由中學追到依家 但自從sica走左之後 我都仲有追 去到twice岀道 個個都追俸twice 我有一種感覺少時係咪俾人忘記左 加上成員各有各做 少左cb 但我絕不會脫飯 現在是少女時代 以後是少女時代 永遠是少女時代 十週年用力應援吧 SONE

電腦用緊呢張

當初睇Hello Baby果陣覺得Yuri, 忙内同允兒最難分

曾幾何時有張三姊妹認人圖

我都係睇hello baby 正式入坑
允允個時係短髮易分d

抽抽好鐘意比支咪我地一齊唱

張相果時 仲係 肥肥白白

我記得我中學追個陣 身邊所有朋友都笑我 到而家佢地好多都飯KPOP

Hello baby係深坑睇完返唔到出黎

有冇人同我一樣係睇左泰妍既我結先入坑

到依家都唔明點解要配鄭亨敦

依家太瘦

太妍叫佢做Pudding

EXO到少女時代，100人偶像明星將前往濟州島。
SM娛樂將於19～21日在ICC JEJU舉行大規模工作坊。

佢地一齊呃強仁好好笑

配個年輕靚仔d既死硬

我覺得好襯

忙內都正常有個容和
紅薯第一集TTS係車度傾計好正
滿意就講紅薯 唔滿意就講漢堡包
仲有之後忙內同容和講鍾意睇書同潘基文
坐車要戴安全帶
笑到我痴線
係得忙內講出黎先會覺得真心正直
其他人講 我一定覺得造作

TTS果段真係睇咁多次笑足咁多次

抽好jealous小賢有個花美男老公

肥肥白白可愛好多

DQ都係

最緊要 健健康康

繼續唱好歌

610之後狂loop My Voice隻碟
好掛住抽抽

車神

cb第一彈

岩岩好坐入seat 抽抽大媽笑 我又跟住笑

Fd教落
黑，圓，瘦

中肯 我最後分係小賢同西卡
都唔知點解我會分唔到

嘈，靜，超嘈

會唔會易分啲

好正呀去剪髮有MAMA嘅rain睇

可以成個人坐得入架車，好似小朋友

Yuri同徐賢真係好難分
允兒瘦咁多, 唔會分唔到

秀英ig動態更新

我當時都用左兩日係咁睇d相先分到
賢圓啲 yuri黑d

愈大愈有女人味

9只都有，不過徐賢變化喺最大

有人覆 感動

此post不能沉 推到cb

秀英係少數我覺得短髮>長髮

繼續推

推

個個係個gp嗰度講嘢

帕尼都可以
泰妍果時狐狸尾～～

抽starlight嗰個短髮好型

You got me smoking cigarettes
I'm in Stress baby

숨이 꽉 막혀 오잖아
가슴이 두근대
근데 널 떠올릴수록 baby
잠든 내 맘 깨워줘
네가 떠오르는 이 밤에

有無覺人得泰妍2015金髮hightlights粉紅色好型? 心心

抽抽形象百變得黎 都keep住咁迷人!!

好似有統計過泰妍係9個入面轉左最多次髮型
全部都正

之前韓國果邊好似嘈緊黑髮抽定金髮抽靚d

i果期真係靚到痴線
金髮好靚

抽真係個個造型都招架得到...

金髪控

個個都咁靚 係mr taxi果期狐狸尾金毛窄窄地

暫時黎講
全部我都好buy
光頭應該都無得輸

如果少時有睇連登

要有ac先睇到 lol

爆笑

好耐冇試過咁熱鬧

絲打

痴線

仲好掛住泰妍

Sone 안녕

冇人理小贀剪左短髮

好似已經剪左好耐

好似係拍劇需要而剪的

黑長直Mr Mr

泰妍睇到傢啦 唔好擔心

再加西裝

好型好霸氣

我覺得之前三多水簽名會 精靈造型冇得輸

我就覺得黑髮比較適合佢, 好有東方美

DQ CB左成個星期都冇人理添啦

有人理…不過小篇幅咋嘛

佢鍾意自己剪頭髮 咪改變得最多形象囉

好想睇套劇！
係咪已經做緊？
我見viu得預告

得單曲比較難討論得多不過我鍾意上一首多過依首

小賢IG話週末10點

我睇ig好多人share啲片段出嚟仲以為已經做緊
好想睇佢瘋狂鬧人

冇記錯套劇喺韓國已經播緊

第十集喇，佢都讀完書了

呢首歌好聽好多
我個個stage都有睇

tvb

"其間更有一份粉絲喺台下向泰妍求婚，可惜又俾女神請食檸檬喇"

好童顏 完全唔似28歲

25歲都無人信

金同學 你中學畢業未？

不過呢套野好多角色都好剋人憎，都睇到幾燥底

過極都過唔到 好難

你升下啲卡 夠回覆應該過到

我都好耐冇玩過

最高分緊係呢首
差唔多兩年冇玩喇

成隊金卡

曾幾何時仲一直係到keep緊sica icon同埋卡 依家上返發現冇曬

稀有卡

半年前比官方del左西卡icon

我就係見到sm del左西卡我先唔玩
果時玩到好癲 日玩夜玩d卡先咁勁

係手指尾呀

Persona 廣東話合集
家妹妹

其實家妹妹點解

宅女 翻譯譯錯

原來 差好遠

痴線好多正皮

好似係未見過咁多

同好呀

有冇sone打搵到兩日persona hk 最尾大合照??
搵左好耐都搵唔到

佢真係好上心
手指尾約定12年港場做
佢13年主動做返出黎
而家到17年啦 佢仲記得

咁就一個禮拜差唔多

要失戀到世巡?

好想睇多次泰妍
世巡一定要黎啊！ 勾過手指尾無得反口架

愛死佢

晨早流流 分享靚圖

太靚啦 家妹妹

我之前一直只睇無留言 係泰妍之後 先加入呢個post

早晨sone打 準備爆post

我都唔見有主辦無放出黎抽抽又無

我同抽皇既合照呀

Fuck you baby

抽ig有放呀

下 搵唔到既

唔係講緊淨係得抽同sone影個張

Tiffany 有新紋身

好正丫 手指果張 係第一本寫真

封面主題 少女 用既字體

Fany!!!!!!!!!!!!!!!

睇真啲 腳仔 果張

係寫左 團口號既韓文

現在 今後 永遠

Fany 唔好咁暖得唔得

我係係咁miss 應該唔關卡事

我都有留意到佢用左寫真個個字體
好靚

其實佢係旁邊都有寫now always forever
佢地應該好期待cb

u know u want words on u forever if its still sounds amazing after a DECADE
yea i can say im a sone

現在是

帕帕帕

遲下去韓國留學，到時大把機會追啦

4巡出bd

韓場終於肯出 bd

Tiffany chose the positions of her tattoos with meaning.
Hands to work hard with SNSD.
Feet to walk the flowery path with SNSD.

Omg

好在之前未買dvd
而家買藍光

好彩 屋企根本冇dvd機
PS4播BD only

有BD,要課金了

我都係用ps4播

要播bd 係咪要買部bd機？

早知唔買dvd
又要買多隻

買部ps4仲好,又可以打機

認真問 畫質係咪差好遠？屋企得dvd機

BD可以出1080P~DVD出480P

ps4可以播bd？？？
之前擺過cd唔得

dvd呢

次次經過錶鋪都好想偷哂啲海報

我已經手快買左DVD

唔怪得個老闆賣比我個陣咁好笑容

根據以往慣例韓埸冇出BD，所以我前幾日買左dvd，又要買多隻

我用開ps4黎睇日巡BD

歡迎你下次光臨

送機嗰班痴線佬/婆，你屋企人去旅行去工幹有冇試過咁樣去送機？

台灣場有嗰sone帶咗本A貨專輯去taeyeon solo 然後太妍見到仲幫佢簽名，一下子變絕版貨本野

呢隻咩黎

又唔係a貨既 錯體版 條骨少左deluxe edition 太妍幫佢寫番 簽埋名

太妍仲幫佢鬧sm

點解我無得簽啊

superstar SMTOWN

淨係想玩少時歌，但賺R抽卡要解任玩好多冇興趣既歌，又要人品抽卡

solo隊沖R卡相對容易好多

新飯留名
香港場好好睇 好正啊抽抽

其實有冇咩攻略 得1張my voice s卡，同埋首首歌得1半玩好冇癮

新POST已開

不如推爆埋依個post先

咁快就有人開10週年album團購

個程序有d奇怪 收左訂金但仲唔知尾數幾錢架喎

訂左dvd 而加又話出blue ray
又要再落訂

跟過其中一個站訂 尾數交收個陣比

谷銷量

即刻正皮佢

x2
講係咁講 都係會買哂

見到copy&paste既推post

舊post由我來推爆